覺得身邊嘅人好唔支持自己追夢

雖然我知追夢都係自己嘅事，但當發現以為會支持自己嘅人最後都遺棄左我 真係有啲失落

活在這個不支持我存在的世界，為何我還要在生存

想做啲咩野？

之前已經將個啲電話set曬做聯絡人
但都冇咩幫助

藝術野

如果屋企無乜負擔就去做啦
其他人點睇唔係最重要

唔係話想刷存在感 但好比心機咁做左啲作品出黎冇回響 好懷疑自己係咪值得再做落去

#1 第一句已經講出了重點
追夢係自己嘅事
你覺得無人支持你追夢所以點解要生存
Ok！咁我換個角度問吓你
個夢係你嘅
我點解要支持你？
你追到個夢我係咪有得分？
你個夢有咩咁把炮？
更何況我就算我真係有得分
都唔等於我要支持你去追夢

我明白逆境困難失落又或者無動力嘅時候
都會好想有人係身邊同自己打打氣加加油
無朋友支持都好想屋企人支持
但你要記住
所有都唔係必然的
無朋友支持一樣可以繼續
無家人支持一樣可以堅持
只要你認為你做嘅事正確
即管去做

講到無人支持就唔想生存咁
即係個夢對你嚟講好重要啦
既然咁重要
咁就咪諗咁多無聊
拎啲時間嚟諗吓點追個夢番嚟仲好啦

無論揀咗邊條路 記住
條路自己揀 仆街唔好喊

做藝術就咪鬼理人眼光啦 你要有做藝術家既執著先會成功

因為我太理想主義 覺得建立一個supportive嘅社會係一件好事⋯

因為我個夢某程度上係我認為嘅生存價值⋯ 同埋我最近本身有d down, 而當我嘗試去做返啲有啲意義嘅野嘅去確定我生存意義嘅時候 turn out都好似冇咩突破咁
就覺得 有啲唏噓咁姐

有無諗過其實真心想你好先至唔支持你追夢
佢地睇法未必正確 但本意唔係想你死
唔使為你人生負責既花生友先會水你去馬去盡

呢個世界好多人都默默耕耘緊 佢地做既野都無乜迴響 無乜人知

但如果你真係好想喺呢方面發展 咁就繼續努力做 慢慢會有人欣賞你

好鍾意呢句
默默耕耘緊做有意義但無乜人知嘅野

樓主仲想唔想要實現個夢？
定係你唔想再為你個夢負責？
定係你想一步就可以完成到個夢？
都係上面個句 默默耕耘先係你應該去做嘅嘢
無人係一步登天架

現實係付出唔一定等於收穫
你覺得係嘅人地未必咁諗
但你都好 有夢想 有目標再衝
有幾多人連想夢都未搵到